梁耀忠：4年前放棄主持選主席會議非個人決定

出任議員25年的街工梁耀忠，將不參與立法會換屆選舉，放棄競逐連任。回顧議會路，梁耀忠說，多年來與不同政府官員周旋，感覺近年立法會議員越來越不受重視，好難約見官員討論問題。另外，他4年前因放棄主持選舉立法會大會主席的會議而受非議，梁耀忠透露，當時有其他民主派議員建議他放棄主持，強調並非個人決定。

2020-07-29 12:40:05

開名，邊個係共匪？講！

做咩唔開名
唔好一個人揹左條數先得架
我地會還你清白

牙圖

支持開名

湯xx

我估黃碧雲

所以有其他人叫你唔做好做就唔做、人地叫你食屎你又唔食？
非個人決定...係未成個黨開完會要你尊重決定？
開名出嚟人 比個機會你

開名

開名啦

唔撚信
你不如四年後再講

而家先講

屌你老母

咪就係塗謹申羅

一個最資深嘅走去選主席
將個波交畀白頭佬

收皮啦白頭佬...

有人建議又點，佢無獨立思想咩？無政治觸覺？定真係當打工心態，跟大隊就無錯

開名啦屌

開名咪信囉

呢吓我信呢隻搵食大愛支！！！

因為係一箱箱毛主席決定嘛！！！

開名 屌你個老味

吹水
臨老禮義廉

千古罪人

不過無佢又無加速得咁快

唔講咪繼續入你數
廢物白頭佬

Agger

唔好賴要跟黨投棄權
最後投票系自己決定

收皮啦 講乜冇用 白頭佬本身就廢

又引班弱智仔捉鬼

你唔篤灰就當係你架喇。

全部飯民都係建制B隊再要玩選舉遊戲嘅唔該只投本土，咪撚再含投

D隊友心諗,
屌你白頭佬, 點解要攬炒

我唔信，除非你開名

想拉邊個落水

唔好遺書入面先講？

七一衝立法會，毛孟靜被義士指住屌個陣好似都有咁講？

唔篤灰咪入你數囉

開名啦！咁大隻死貓你都食得落既話
咁就唔好怪選民當你過街老鼠啦
利申：當年投左佢，憎到佢仆街

開名喇

民主派應該都建議過佢阻止71入立法會，所以：

冇個人意志嘅人要嚟做嘜？？

屌

多謝白頭佬幫手加速

你自己冇腦諗既？

白頭佬幾時咁聽話

DLLM 佢揸住支槍叫你唔好主持？

話咗泛民唔係鬼都係老鼠屎啦

建制B隊建議

開名
你們中出了一個叛徒
除左你仲有邊個係25仔？

白頭佬收左共產黨錢啦應該

呢個係成班人決定
咁就算佢想做都要尊重投票結果

人地叫你收皮又唔見你咁聽話

開名囉～仲講咁多

tackle 白頭佬 gif

反正大家都唔選 開名還自己個清白啦

係咪嫌自己仲未夠衰？你一係就帶個真相落棺材，一係就講哂出嚟，依家講d唔講d仲乞人憎啦

白頭佬, 正仆街

最近開咗個post，快啲入黎救救樓豬幫手like，好多泛民dislike我

九東出現民主派自我攬炒！邊個係鬼？

藉口黎啫, 根本唔存在, 就算有, 你係議員黎, 我期望你係做自己決定架

算吧啦你 摺得

收皮啦
白頭閪

楊岳橋嘛，大家都知。

似佢9up多d

仆街死啦佢

人地講兩句就自動收皮？
自己個腦坐撚住左？

唔開名當係你嫁啦⋯⋯

啱
十幾萬人選你出來
你走去聽啲傻閪叫你去死就死
咁我選你做咩鳩？

非個人決定咁係咪共產黨決定

開名啦 屌你老母

白頭佬：有人想知再講

唔開名就咪撚講啦屌

吾聽咪好似今次初選咁俾人圍攻🤷🏻‍♂️但想知係乜理由囉

冇撚錯

btw 系你老母

咪住先 我記得你當日上劉細良節目唔係咁講wo
講到自己係要做君子 唔亂用權力先唔做
做乜今日突然話唔係個人決定？

婆婆媽媽成個女人咁，一係你就開名，唔開名你就摺撚埋啦

都話唔關我事㗎啦

退休移民緊要呀！！

just do it

on9 咁大個人自己決定唔到架?

咁都好D放心晒啦
最驚其他民主派議員叫佢去食屎

如果你唔認同呢個做法，最終決定權都係你度，你唔企起身走，邊個逼到你？

人地叫你唔好食飯你係咪唔食丫？
人地建議你就要跟住做？

咁做咩代議士呀？咁無主見。

睇你個款 遲下都係行番劉江華條路

決定錯都算
錯左仲係到賴呢賴路就最撚仆街

有冇膊頭架

開名即係鳩噏

唔開名即係鳩噏